金鐘及灣仔站服務現已回復正常

站內有希狗

冇*

代表政府已經唔驚你地等陣遊行, 睇死你地惡唔出d咩